有咩短線投資

有咩細價股好介紹
932好似幾掂咁

唔知會唔會沖多浪

馬會囉

我係馬會pt 唔比玩

入馬會買飛揾鬼查你係咪馬會pt咩

會查 你當人傻仔咩

原因

唔洗找

真係會 中過十萬會登記

短線叫投機

張飛冇寫名，叫你老豆老母登記咪得，死蠢